有冇人覺得水原希子真係好樣衰？

咁L樣衰，點解仲會有咁多人話佢靚

覺，大猩猩咁撚樣

樓主要揾定下一個了

錯post

應該問有冇人覺得佢靚

Ben哥

我正想問你講緊乜

有個po樓主話過完冷靜期，唔知道點解覆完出黎系水原希子

笑左佢而家去左邊

有，好撚樣衰
狗也不屌

無得睇返佢啲打機片

崇洋囉，似鬼妹所以受歡迎囉
似鬼妹如果我唔識欣賞嘅話就係我無taste囉

佢係似賓妹

韓、美混血兒一名, 混得唔靚

真係好撚樣衰

黃心穎

佢條女係水原希子？

點解既？